### Предназначение ###

Модификация даты изменения большого кол-ва файлов

### Инструкция ###

1. Скачиваем архив.
2. Компилируем исходники или используем готовый билд
3. Пихаем в папку files ( предварительно созданную рядом с программой ) файлы, для которых требуется изменить дату
4. Устанавливаем нужную дату изменения в конфиге ( который тоже предварительно создаем ), в формате MM/DD/YYYY 00:00
5. Запускаем программу двойным кликом
6. Все файлы, которые находились в папке files получили нужную дату изменения.

### Цели ###

 - Обход костыле-проверки в лаунчере K773
 - Придумайте сами...